{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 솔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下の通りです。 ご予約された基準人数の料金であり、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 追加人数には宿泊しなくても含まれて追加料金がかかります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生すると先に予約された件が優先されます。 予約者とペンション側は責任を負いません。 基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、ペンション側の基準に従います。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の際に提供される特典としては、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室内禁煙、プール、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金で予約するとは何ですか？",
            "answer": "基準人数の料金は、ご予約された人数に対しての料金です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の料金は、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についての注意事項はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生すると先に予約された件が優先されます。予約者とペンション側は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、ペンション側の基準に従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人では入室できませんか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "入室の際に提供される特典としては、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室内禁煙、プール、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、ファミリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 501
    }
}